凍到仆街🤨

屌，凍到落唔到地

我去了避寒中心

巴打住南極邊到

熱到仆街☹️

凍？

關我𨶙事 屌你老母

渣ga

中左風？

頭先著地 太急尿 焗住要去廁所

排緊隊